有無人今季唔敢再反利

好撚驚見到佢地簽咁多人都拎唔到英超會笑到甩肺

金球就普巴拎
利狗玩既係金元足球